頂天立地，是要用胯下之辱來換的。俾陳雲講中咗，就話人痴線搞分化講。

忠言逆耳，真話永遠最難聽，呢次衰大家太自負

推

衲dee認真了

連納dee 都用自己意志出post

Yes ar
Be humble

真 陳雲認真post就俾人屌分化
青山軍師

天才與白痴

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。